★[No IT]華為產品遭美國Best Buy停售！！

早前報道，美國最大電子消費零售商Bast Buy切斷與華為的伙伴關係，未來數周內將停售對方的產品。華為公司對此表示，充分理解並尊重其選擇。

華為回應指，非常重視與所有合作夥伴的關係，充分理解並尊重其選擇，但鑑於商業保密要求，不方便披露雙方合作的具體細節。

華為同時強調，該公司目前在美國通過多家領先的零售商銷售產品，其在美國銷售的產品不僅達到了安全、隱私和工程等方面的業界最高標準，也通過了美國聯邦通信委員會（FCC ）的認證。

華為又提到，截至目前，全球TOP 50的運營商中的46家，在銷售和使用華為產品，全球170餘個國家的企業用戶和消費者也都在放心地使用華為產品，「我們同樣希望能夠獲得美國消費者的信任，並為他們提供便捷的購買服務。」

今年較早時候，包括AT&T在內的美國電訊商，決定不再出售華為手機。華為當時強調，依然會通過公開市場在美國銷售手機，包括Best Buy和亞馬遜等第三方銷售渠道。華為一直想進入美國市場，今次Best Buy的決定將是重大打擊。